基本法無講中央無「監督權」 唔代表無！國安法無講「無罪假定」 唔代表有！

不服來便

同共產黨講法律 哂鳩氣啦
聯合聲明備埋案都係歷史文件

治班蟻民 中共就係法律
得番咩手法對抗 呼之欲出啦

司政師：公字我贏，字就你輸 ok?

有人搵過其實第五條有講：

第五條 防範、制止和懲治危害國家安全犯罪，應當堅持法治原則。法律規定為犯罪行為的，依照法律定罪處刑；法律沒有規定為犯罪行為的，不得定罪處刑。

任何人未經司法機關判罪之前均假定無罪。保障犯罪嫌疑人、被告人和其他訴訟參與人依法享有的辯護權和其他訴訟權利。任何人已經司法程序被最終確定有罪或者宣告無罪的，不得就同一行為再予審判或者懲罰。

不過而家連國安法呢啲咁扭曲嘅「法律」都會再扭曲到迎合政權需要為止

律政師：我重新講一次「無罪假定」係國安法 ctrl f 搵唔到 代表無 ok? 有咩同法官講

都明刀明槍，有咩好扮